曹星如又贏一場

刷數據黨有咩想講

刷牙我就識

佢企定定硬食我一拳 我一定贏佢
利申：重佢150磅

牙你老母

香港之子

睇左一陣忍唔住熄左佢，打落去都無力我不如睇viu個女子格鬥，仲刺激